有咩伎倆可以識到心儀既女仔

性格內向係非常內向對住唔識既人真係可以唔講野
唔好話拎電話連問人咩名都怕 但熟左之後可以好多野講 我知道自己好慢熱
利申:178cm 屋企有啲錢 讀過下幾年書 識鋼琴saxophone guitar 識作下歌仔

不要暗戀
去....
佢會一世記住你

改咗你講出嚟啲缺點 你自己都知自己乜野事 仲想我地俾咩建議你？

條件唔差
係差在個樣

問題係我係無目標
無一個女仔比到我一見鍾情既感覺
只係有時有啲女仔我覺得幾順眼
但唔會主動問佢地拎任何contact

唔好搞鳩人啦好嗎

樣都不用膽心
做緊luxury brand sales

咁咪直到你搵到一個你會想主動拎contact既女仔先去囉
好困難咩？

其實個個順眼既女仔都曾經想過拎
但會介意人地會唔會覺得我係狗公

有野令到你介意，即係你 決心<個樣令你介意既野 啦
咁咪再搵囉，直到你 決心>個樣令你介意既野
好困難咩？真係想做就唔會介意咁多野架啦

做sales都內向？

人前人後。。。我都係咁嘅人

工作還工作
但對住比較靚啲既女仔就無聲出

我明，雖然係知道有個咁既問題，但真係唔係咁易改到，因為係性格上既野導致咁，通常係無話題（果刻突然腦袋空白一片）或者講野太精簡既人

真係 對住順眼少少既女仔就會腦空白
平時好幽默既自己出唔返黎
對上幾次拍拖都係心儀既女仔做主動先有個機會拍下拖